
                      Cada vez que Michael Bay dirige otra abominación de Transformers (esta es la quinta), las películas mueren un poco. Este hace que las otras fallas de éxito del verano parezcan obras maestras.
        
            